點解啲女司機坐到咁撚前？

一直都唔明，幾乎想同個軚盤嚟個激烈擁抱咁

腳短?

腳短

用軚盤磨lin

腳短
成日睇唔到車頭驚撞
用對波頂住堂軚個心定d

踩唔撚到油

因為一有咩事
有2個氣袋可以頂住呔盤

氣袋夠大咪唔使坐咁前

美國就係，港女有波？

咁都有d港女真係有波既
又唔好講到全部港女都冇波先

呢度連登，係講得極端啲架喇

假波咪仆街

對波其實可唔可以當安全氣袋用

唔得 真波定假波都唔得
假波有機會死得仲快

玩坐蓮的話，對我有用

好多女人真係要坐到前一前高一高望到頭冚先安樂

緊張。但坐太前嘅話，個頭要大幅度咁擰

我坐開後，因為方便望側鏡，個頭唔使擰太多。

咁共產黨都有好人嘅

其實唔work
太高同前會focus咗落頭冚望唔得遠
同埋坐番後同低先會feel 到架車直唔直

你同女司機講邏輯

屌係喎

女人揸車邊會望鏡
一味望實前面架車架咋

咁又唔好咁講
我老母揸車定過老豆好多
雖然老母都係冇咩波

習慣 平時要坐得直 望落S啲

ummm... 學緊車 師傅叫我坐前d 唔好成個背貼左張櫈 話隻手會扭軑扭得慢d反應唔切?

不過坐得太前係有d唔舒服 太近隻手就黎好似青蛙咁

美國就係 港男有屌？

我亞媽楂完後我唔較返低同後個位我連車都上唔到
我亞媽矮我少少，但佢坐得又前又高，唔較低張櫈我頂住個車頂同貼住堂軚

唔係wor，我成日見到新聞話假波防彈，揸車可以當氣袋wor

矮咪要前啲你估我想架

亞洲

到你揸自耐咗就想坐低同後啲

不過考車就唔好啦

係因為男人J長 所以先住後啲

要踩極力子？

坐得前扭更加辛苦

揸揸下就會愈坐愈後，最後會當左梳化咁訓係到揸

我未揸耐已經想坐後啲 覺得又未必至於要咁前
不過學緊車都係要跟足師傅教

我見我老豆揸車嗰陣等都已經無拉手制
係泊車先會用到

唔止腳短
同埋腳板太細 gas & break pedals高

假設個男&女條腿一樣長度 男腳板大d 男&女坐相同距離 個男係前半腳掌掂到pedal 但個女只得腳趾掂到pedal 唔夠力踩break 所以要坐前少少先踩到 （但就係因為坐太前 次次都會break得好clunky 所以先覺得女仔揸車特別差）

自身經驗 我同條女隻腳一樣長度

踩brake易踩d 我岩岩渣車都係咁

咁都有d香港人有錢既

又唔好講到全部香港人冇錢先

我都係

我都係慣坐高同前啲
咁個人先坐得直
如果太後會腰痛

腳短吖！屌你

張櫈問題姐下話

唔夠高睇唔到車頭囉咁撚簡單

佢溝唔到已經好可憐
唔好咁

我即刻除褲逼你含 口爆你都仲得

最緊有要咩事嗌得大聲
因為聲控嘅

張櫈校到最高咪得

最高但唔前咪一樣踩唔到

呢個post發現到好多唔識調校張櫈嘅傻人

有冇腳短到咁

150我都唔想

btw 最多咪張櫈前
真係坐得前嗰啲人係會張櫈前之餘個身都向前傾

咁就理解唔到點解要向前傾

係咩

睇咩車
我H車冇事

坐到又前又直
攪到好似好緊張咁

並沒有 全黨犯有雞姦死罪 沒有一個無辜

張櫈要較得後小小 平時直路坐後貼背揸都可以
要轉比較shape既彎要大幅度扭軑個陣先個人向前小小睇位睇線咁轉
張櫈較太前長期弓住隻腳揸長途會好酸

係

你睇下呢個揸波棍既手勢
再幻想下係條J

我細佬想做支波棍

利申，以前條女有揸車。

我覺得，女人措車問題係太驚青

一係太驚青
一係唔識驚

邏輯係留俾炒車嘅男司機嘅

人地舒服就得喇
利申 公司我同另一個同事一部車
大家差唔多 佢鐘意最後 我鐘意前D

。

對於張櫈前後
乜唔係學車果時已經有教大約要攞個咩位？

學車有教開燈開水潑都偷笑

我果陣有教架
不過教完唔準我自己開

港女冇波